{
  "Manage memory storage, messaging, and documents through AI integration.": "通过 AI 集成管理内存、消息和文档。",
  "API Key for authentication": "API 密钥进行身份验证",
  "Create Memory": "创建内存",
  "Send Message": "发送消息",
  "Send ChatGPT Instruction": "发送聊天GPT指令",
  "Send Custom Training": "发送自定义培训",
  "Get Conversation History": "获取对话历史",
  "Upload Document": "上传文档",
  "Upload File": "上传文件",
  "Upload URL Content": "上传 URL 内容",
  "Update Document": "更新文档",
  "Get Document": "获取文档",
  "Upload memories to your AI assistant stack.": "上传内存到您的 AI 助手堆栈。",
  "Send a message to the AI assistant for a response.": "发送一条消息给AI 助手回复。",
  "Send an instruction to AI assistant using ChatGPT integration.": "使用 ChatGPT 集成向AI 助手发送一个指令。",
  "Send a custom training instruction to AI assistant.": "向AI 助手发送自定义培训指示。",
  "Retrieve conversation history from AI assistant.": "从 AI 助手获取对话记录。",
  "Upload a text document to AI assistant.": "上传文本文档到 AI 助手。",
  "Upload a file to AI assistant.": "上传文件到 AI 助手。",
  "Upload content from a URL to AI assistant.": "从 URL 上传内容到 AI 助手。",
  "Update an existing document in AI assistant.": "在 AI 助手中更新现有的文档。",
  "Retrieve a document from AI assistant.": "从 AI 助手中获取文档。",
  "Memory Text": "内存文本",
  "Source Name": "源名称",
  "Created Time": "创建时间",
  "Raw Feed Text": "原始Feed文本",
  "Domain Name": "域名",
  "Tags": "标签",
  "Message Text": "消息文本",
  "Context": "二. 背景",
  "User Name": "用户名称",
  "Session ID": "会话ID",
  "Add to Memory": "添加到内存",
  "Create Draft": "创建草稿",
  "Instruction Text": "指令文本",
  "Training Text": "训练文本",
  "Channel ID": "频道 ID",
  "Limit": "限制",
  "Skip": "跳过",
  "Document Text": "文档文本",
  "Document Title": "文档标题",
  "File": "文件",
  "File Name": "文件名称",
  "URL": "网址",
  "Title": "标题",
  "Document ID": "文档 ID",
  "Include Content": "包含内容",
  "Plain text memories to upload to your stack": "纯文本内存上传到您的堆栈中",
  "The source or application of memory to help you recall where it is from": "内存的来源或应用程序帮助您回顾它的位置",
  "Time (including timezone) of the memory (e.g., Wed, 19 Sep 2023 13:31:00 PDT)": "内存的时间 (包括时区) (例如，Wed, 19 Sep 2023 13:31:00 PDT)",
  "The formatted text that can be stored as it is": "可以储存的格式化文本",
  "The domain identifier for the AI persona": "AI 人的域标识符",
  "Comma delimited list of tags for the memory": "内存的逗号分隔标签列表",
  "Message to send to your AI for a response": "发送给您的 AI 响应的消息",
  "Additional context for the AI response (Similar to Reply function)": "AI 响应的附加上下文(Similar to reply function)",
  "The domain identifier for the AI profile": "AI 配置文件的域标识符",
  "Name of the user sending the request": "发送请求的用户名称",
  "Use the same sessionId to continue conversation on that session": "使用同一会话ID继续会话记录",
  "Name of the source app of the inbound message": "入站消息的源应用名称",
  "Flag to also add the user message to memory": "将用户信息添加到内存的标记",
  "Flag to create a copilot message for the AI": "为 AI 创建一个复制消息的标记",
  "The instruction or prompt to send to ChatGPT": "该指示或提示发送到聊天GPT",
  "Additional context for the AI response": "AI 响应的附加内容",
  "Name of the source app of the inbound instruction": "入站指令的源应用程序名称",
  "Flag to also add the user instruction to memory": "添加用户指令到内存的标记",
  "The training instruction or prompt to send": "培训指示或提示发送",
  "Name of the source app of the inbound training": "入站培训的源应用名称",
  "Flag to also add the training instruction to memory": "将训练说明添加到记忆的标志",
  "The unique identifier for the conversation channel": "对话频道唯一的标识符",
  "Name of the user requesting the conversation": "请求对话的用户名称",
  "Filter conversation by specific session ID": "通过指定会话 ID 过滤对话",
  "Filter conversation by source application": "按源应用程序筛选对话",
  "Maximum number of messages to return": "返回消息的最大数量",
  "Number of messages to skip (for pagination)": "要跳过的消息数量 (用于分页)",
  "The text content of the document to upload": "要上传的文档内容",
  "Title of the document": "文件标题",
  "Comma delimited list of tags for the document": "逗号分隔的文档标签列表",
  "Name of the source or application": "源或应用程序名称",
  "Time (including timezone) of the document creation (e.g., Wed, 19 Sep 2023 13:31:00 PDT)": "文档创建时间(包括时区) (例如Wed, 19 Sep 2023 13:31:00 PDT)",
  "Flag to also add the document to memory": "将文档添加到内存的标记",
  "The file to upload": "要上传的文件",
  "Name of the file to be uploaded": "要上传的文件名称",
  "Comma delimited list of tags for the file": "逗号分隔的文件标签列表",
  "Time (including timezone) of the file creation (e.g., Wed, 19 Sep 2023 13:31:00 PDT)": "创建文件的时间 (包括时区) (例如，Wed, 19 Sep 2023 13:31:00 PDT)",
  "Flag to also add the file content to memory": "将文件内容添加到内存的标记",
  "The URL of the content to upload": "要上传的内容的 URL",
  "Title for the uploaded content": "上传内容的标题",
  "Comma delimited list of tags for the content": "内容的逗号分隔标签列表",
  "Time (including timezone) of the content creation (e.g., Wed, 19 Sep 2023 13:31:00 PDT)": "内容创建的时间(包括时区) (例如Wed, 19 Sep 2023 13:31:00 PDT)",
  "Flag to also add the content to memory": "将内容添加到内存的标记",
  "The unique identifier of the document to update": "要更新文档的唯一标识符",
  "The updated text content of the document": "文档更新的文本内容",
  "Updated title of the document": "更新文档标题",
  "The unique identifier of the document to retrieve": "要检索的文档的唯一标识符",
  "Flag to include the document content in the response": "标记在响应中包含文档内容"
}